有幾多連登仔有買保險？

想知有無用

勁有用
儲畜保

本身個人多病痛
個人醫保一定要買

公司啲 benefit 當係bonus